{
  "Last 24 Hours": "过去的24小时",
  "Last 7 Days": "最后7天",
  "Last 30 Days": "最后30天",
  "Older": "老年",
  "Priority: Yes": "优先事项：是的",
  "Priority: No": "优先事项：没有",
  "Device bucket": "装置{{bucket}}",
  "Alarms": "报警",
  "Date Range": "日期范围",
  "change date range": "改变日期范围",
  "Filter": "过滤器",
  "filter list": "过滤器清单",
  "Sort": "排序",
  "Select All": "所有的选择",
  "select all": "所有的选择",
  "No cards configured": "未配置卡",
  "Overview": "概述",
  "Coming Soon!": "快来！",
  "Company or Product Logo": "公司或产品的标志",
  "Password": "密码",
  "Remember me": "还记得我",
  "Log In": "登录在",
  "Sign Up": "注册",
  "Forgot Password?": "忘了密码?",
  "Cybersecurity Badge": "网络安全的徽章",
  "By logging in, you agree to the following:": "通过登录，则同意以下几点：",
  "Terms and Conditions.": "条款和条件。",
  "Privacy Policy.": "隐私的政策。",
  "List of Logs": "清单的日志",
  "Total Logs Count totalCount": "总的记录数{{totalCount}}",
  "Export Logs": "出口记录",
  "Clear Logs": "清除记录",
  "Alert": "警报",
  "Are you sure to clear the logs?": "你确定清除的记录？",
  "Clear": "清楚的",
  "Cancel": "取消",
  "Select a log to display": "选择一个日志显示",
  "No log entries to display": "没有日志条目显示",
  "Be at least 6 characters": "至少6个字符",
  "Not same as User Name or Full Name": "与用户名或全名不同",
  "Be at least 8 characters": "至少8个字符",
  "At least 1 letter": "至少1个字母",
  "At least 1 number": "至少1个号码",
  "Be at least 12 characters": "至少12个字符",
  "At least 1 special character": "至少1个特殊字符",
  "At least 1 capital letter": "至少1个大写字母",
  "Be at least 16 characters": "至少16个字符",
  "At least 2 letters": "至少2个字母",
  "At least 2 special characters": "至少2个特殊字符",
  "At least 1 lowercase letter": "至少1个小写字母",
  "Must be different than the password": "必须与密码不同",
  "Too short": "太短",
  "Error": "错误",
  "No changes to be saved": "没有变化可以保存",
  "Please enter the logged in user password": "请输入登录用户密码",
  "Please enter new password": "请输入新的密码",
  "Reset Default": "重默认",
  "Add New User": "添加新的用户",
  "Full Name": "全名",
  "User Name": "用户名",
  "Password Complexity": "密码复杂性",
  "Password Timeout Days": "密码超时天数",
  "Range: min - max": "范围：{{min}}-{{max}}",
  "Current Logged-In Password": "目前的登录密码",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "User Role": "用户角色",
  "Reset Action": "重置行动",
  "Default Admin Account": "默认的管理帐户",
  "All User Accounts": "所有的用户帐户",
  "Save": "保存",
  "Reset": "重置",
  "Add": "添加",
  "Role": "作用",
  "Last Login": "最后的登录名",
  "Password Change Due": "密码变化因",
  "Edit": "编辑",
  "Cannot delete yourself": "不能删除自己",
  "Delete": "删除",
  "Yes": "是的",
  "No": "没有",
  "Choose an Action": "选择一个动作",
  "Acknowledge": "承认",
  "Export": "出口",
  "View Details": "看细节",
  "View Device Details": "视图的设备的详细信息",
  "Channel Management": "频道的管理",
  "View Trends": "看趋势",
  "View Oneline": "看Oneline",
  "View Alarm Settings": "图报警设置",
  "Cleared:": "清除：",
  "Acknowledged:": "承认：",
  "Trigger (triggerType): triggerValue": "触发器({{triggerType}}):{{triggerValue}}",
  "Updates:": "更新：",
  "Current Value:": "目前的价值：",
  "Priority:": "优先事项：",
  "Alarm ID:": "警ID:",
  "Closed:": "关闭：",
  "Multiple Alarms Selected": "多个报警的选择",
  "Appropriate use:": "适当使用：",
  "(a) you are accessing a private or government system.": "(a) 您正在访问私人或政府系统。",
  "(b) this system usage may be monitored, recorded, and subject to audit.": "(b) 该系统的使用可能会被监控、记录并接受审计。",
  "(c) unauthorized use of this system is prohibited and subject to criminal and civil penalties.": "(c) 禁止未经授权使用本系统，并会受到刑事和民事处罚。",
  "(d) use of this system indicates consent to monitoring and recording.": "(d) 使用本系统表示同意监测和记录。",
  "Loading Channel...": "载频道...",
  "English": "英语",
  "Select Language": "选择的语言",
  "Browser Default": "浏览器默认",
  "OK": "确定",
  "Ok": "确定",
  "Communication has been lost with the device. Please verify network connection and refresh browser.": "通信已经丢失的设备。 请验证网络连接和刷新的浏览器。",
  "Device is rebooted, please reload Web UI.": "重新启动设备，请重新装载网的用户界面。",
  "Reload": "重新加载",
  "End User License Agreement": "最终用户许可协议",
  "I agree to the terms of the License Agreement": "我同意许可协议条款",
  "I do NOT agree to the terms of the License Agreement": "我不同意许可协议条款",
  "Accept": "接受",
  "Username": "用户名",
  "Failed Attempts": "失败的尝试",
  "Session Expired": "会议期",
  "Your session time has expired. You have been logged out.": "你届会议的时间已经过期。 你已经退出。",
  "Would you like to restart your session?": "你想重新启动您的会议？",
  "Login History": "登录历史",
  "Log Out": "登出",
  "Language": "语言",
  "Change Password": "改变密码",
  "Warning!": "警告！",
  "You are using default credentials, making your password very easy to guess! Please change it.": "您使用的是默认的证书，使你的密码很容易猜！ 请改变它。",
  "Min: minimum": "分:{{minimum}}",
  "Max: maximum": "最高:{{maximum}}",
  "Please enter a valid hex value (eg.0xF8)": "请输入有效的十六进制值（例如0xF8）”：“请输入有效的十六进制值（例如0xF8）",
  "View": "看法",
  "Edit Time": "编辑时",
  "Set Time": "设置时间",
  "Use system time": "使用系统时间",
  "Select manual time": "选择手动时间",
  "min=A, max=B": "分＝一，最高=B",
  "True": "真的",
  "False": "假",
  "Too high": "太高",
  "Too low": "太低",
  "Invalid format": "无效的格式",
  "Loading Setting...": "装置...",
  "Are you sure you want to continue this operation?": "你确定你想继续这个动作?",
  "Eaton Logo": "伊顿的标志",
  "@ Copyright year EATON All Rights Reserved": "@版权{{year}}EATON所有权保留",
  "Not a valid number": "不是有效号码",
  "Not a valid alphanumeric input": "不是有效的字母数字输入",
  "Not a valid IP address/hostname": "不是有效的 IP 地址/主机名",
  "Not a valid distinguished name": "不是有效的专有名称",
  "Not a valid e-mail address": "不是有效的电子邮件地址",
  "Cannot use the '<' character and must not be all whitespace": "不能使用“<”字符且不能全是空格",
  "Not a valid URI": "不是有效的 URI",
  "Firmware update in progress": "固件的更新进展",
  "Authorization Required": "所需的授权",
  "User Locked Temporarily": "用户上锁暂时",
  "Seed UI": "種子用戶界面",
  "Certificate is not currently available.": "证书当前不可用.",
  "Firmware update session in progress, please retry after some time.": "固件更新在进行的会话，请重试之后的某个时候。",
  "Download Certificate": "下载证书",
  "Select Component": "选择组件",
  "Install Updates": "安装更新",
  "Firmware / Code Pack Evaluation": "固件/标包评价",
  "Component": "成分",
  "Image": "图像",
  "File Ver": "文件Ver",
  "Device Ver": "设备Ver",
  "Hardware Ver": "硬件Ver",
  "Compatibility": "兼容性",
  "Status": "状态",
  "Please select the correct file type and try again.": "请选择正确的文件类型和再次尝试。",
  "Failed to retrieve device info. Please try again.": "无法检索装置的信息。 请再试一次。",
  "Invalid Product": "无效的产品",
  "Failed to validate Firmware Information, please retry.": "无法验证的固的信息,请重试.",
  "Invalid File": "无效的文件",
  "Upgrade Not Allowed.": "不允许升级。",
  "Upgrade Disabled.": "升级已禁用。",
  "Update Recommended.": "建议更新。",
  "Rollback Disabled.": "禁用回滚。",
  "Rollback Not Recommended.": "不建议回滚。",
  "Version Is Same.": "版本相同。",
  "Not in file.": "不在文件中。",
  "Codepack integrity check has failed.": "Codepack完整性检查已经失败。",
  "Copying image to the destination": "将影像复制到目的地",
  "Image Copying failed.": "影像复制失败.",
  "Image updated successfully.": "图像更新的成功。",
  "Image update failed.": "图片更新失败。",
  "Final integrity check is Invalid.": "最终完整性检查无效。",
  "Device communication failure, please retry.": "装置通信失效，请重试.",
  "Invalid image": "图片无效",
  "Firmware upgrade is aborted.": "固件升级中止.",
  "Firmware update session already in progress, please retry after some time.": "固件更新届会议已经在进行中，请重试之后的某个时候。",
  "Processor is busy to do firmware upgrade.": "处理器忙于执行固件升级.",
  "Validating codepack...": "正在验证代码包...",
  "Validating...": "证实...",
  "Starting Session...": "开始会议...",
  "Session Started...": "会话已开始...",
  "Open Codepack": "打开代码包",
  "Invalid file selected": "无效选择文件",
  "imageNum of totalImgCount images will be updated.": "{{imageNum}}的{{totalImgCount}}的图像将被更新。",
  "Please wait...": "请等等...",
  "Abort": "中止",
  "Continue": "继续",
  "Firmware Update": "固件的更新",
  "Http is disabled, please reload the app to use Https mode.": "Http 被禁用，请重新加载应用程序以使用 Https 模式。",
  "Nothing to Export!": "没什么可出口的！",
  "The following parameters were not imported. The likely cause is invalid or out of range data values or write permission.": "未导入以下参数。可能的原因是无效或超出范围的数据值或写入权限。",
  "Invalid file format.": "文件格式无效。",
  "Invalid file format or empty.": "文件格式无效或为空。",
  "Import JSON file to update configuration parameters into the Device.": "导入 JSON 文件以将配置参数更新到设备中。",
  "Update parameters to device": "更新设备参数",
  "Import": "进口",
  "Export configuration parameters from the Device into a JSON file.": "将设备中的配置参数导出到 JSON 文件中。",
  "Save parameters to file": "将参数保存到文件",
  "Failed to clear the logs!": "未能清楚的记录！",
  "Logging Not Supported!": "记录不支持！",
  "Current Password": "当前密码",
  "Re-enter new password": "重新输入密码",
  "Import/Export": "进出口",
  "Configuration Import/Export": "配置导入/导出",
  "Password must meet the following requirements:\n- Be at least 6 characters\n- Not same as User Name or Full Name\n- Not same as existing password or default password": "密码必须符合下列要求：\n-要有至少6个字符\n-不相同的用户名或全名\n-不相同现有的密码或密码",
  "Password must meet the following requirements:\n- Be at least 8 characters\n- At least 1 letter\n- At least 1 number\n- Not same as User Name or Full Name\n- Not same as existing password or default password": "密码必须符合下列要求：\n-至少有8个字\n-至少1个字母\n-至少1个数字\n-不相同的用户名或全名\n-不相同现有的密码或密码",
  "Password must meet the following requirements:\n- Be at least 12 characters\n- At least 1 letter\n- At least 1 number\n- At least 1 special character\n- At least 1 capital letter\n- Not same as User Name or Full Name\n- Not same as existing password or default password": "密码必须符合下列要求：\n-至少12个字符\n-至少1个字母\n-至少1个数字\n-至少1特殊字符\n-至少1资本的信\n-不相同的用户名或全名\n-不相同现有的密码或密码",
  "Password must meet the following requirements:\n- Be at least 16 characters\n- At least 2 letters\n- At least 1 number\n- At least 2 special characters\n- At least 1 capital letter\n- At least 1 lowercase letter\n- Not same as User Name or Full Name\n- Not same as existing password or default password": "密码必须符合下列要求：\n-至少16人物\n-至少2个字母\n-至少1个数字\n-至少2个特殊的人物\n-至少1资本的信\n-至少1小写的信\n-不相同的用户名或全名\n-不相同现有的密码或密码",
  "Current password entered doesn't match the existing password!": "当前的密码进入了不符合现有的密码！",
  "Never": "决不",
  "Expired": "已过期",
  "Invalid Inputs": "无效的投入",
  "Invalid logged in user password": "无效登录用户密码",
  "Invalid value. Please enter correct value.": "值无效。 请输入正确的价值。",
  "Save not permitted. You may not have permission. Check your login.": "救不允许的。 你可能不具有的权限。 检查你的登录。",
  "Save not permitted for this parameter.": "救不允许用于这一参数。",
  "A save error occurred. Please try again.": "一个拯救生了错误。 请再试一次。",
  "Device Communication Failed": "装置通信失败",
  "Login Failed": "登录失败",
  "Codepack integrity check has aborted firmware update.": "Codepack完整性检查已经中止的固件的更新。",
  "Loading...": "装载...",
  "Download": "下载",
  "Upload": "上传",
  "Must be a valid MAC address": "必须有效MAC地址",
  "Must be a valid comma separated IPv4 address list": "必须是有效的逗号分隔IPv4地址列表",
  "Must be a valid IPv4 address": "必须是有效的IPv4address",
  "Must be a valid Hostname or IPv4 address": "必须是有效的主机名或IPv4地址",
  "Current password": "当前的密码",
  "New password": "新密码",
  "Enter new password": "进入新的密码",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Logging not supported": "记录不支持",
  "Image integrity check has failed.": "图像完整性检查失败。",
  "Password Security Violation": "密码违反安全",
  "Set Language Choice": "设定语言选择"
}
